公屋仔：住私樓啲女嫌人地住公屋，第時老咗唔好係私樓裡面自己喊

返支那搵老婆啦你班公屋垃圾

公屋post專員

點解老左要喊?
男人睇到自己咁高咁重要

離咗緍咪唔可以係私樓入面喊囉

點解會喊

兒登窮撚：住公屋先係人上人 人生贏家 私樓仔實酸到仆街

公屋都有打手...